\setuppapersize[A4][A4]
\setuppagenumbering[state=start]
\setupbodyfont[pagella, 11pt]
\usecolors[xwi]
\definecolor[cdiez][x=969696]
\usesymbols[fontawesome]
\setuplayout[
	header=1.5cm,
	footer=1.5cm,
	height=fit,
	topspace=0.5cm,
	width=fit,
	backspace=2cm,
	rightmargin=.5cm,
	leftmargin=1cm,
	leftmargindistance=0pt,
	rightmargindistance=0pt,
	grid=yes,
	columndistance=12pt,
	columns=3]

\definefont[GaraB][name:GaramondPremrPro-BdSubh*default sa 1.3]
\definefont[Skill][name:WhitneyHTF-BookSC*default sa 1.2]
\definefont[WhitneyB][name:WhitneyHTF-Bold*default at 22pt]
\definefont[HeeboBl][name:Heebo-Black*default sa 1.5]
\definefont[Senes][name:WhitneyHTF-SemiBoldItalic*default sa 1]
\definefont[Facultad][name:WhitneyHTF-SemiBold*default sa 1.2]
\definefont[Body][name:WhitneyHTF-Light*default sa 1]
\definefont[BodyB][name:WhitneyHTF-SemiBoldSC*default sa 1]
\definefont[Mail][name:FiraSans-Medium*default sa 1]
\definefont[titleb][name:WhitneyHTF-Bold*default sa 1.1]

\setuphead[subject][style=\HeeboBl]

\setupinteraction[state=start,color=darkblue]
\useURL[me][alebqdp@gmail.com]
\useURL[alsome][alejandro.bq@outlook.com]
\setupurl[color=darkslateblue,style=\Mail]

\setupfootertexts[\Body Diciembre 2018][\Body Alejandro Bowen~\cdot~Curriculum Vitae]

\setuppagenumbering[location={lower,middle},style=\Body]

\starttext

    \startTABLE[[background=color, frame=off]
    \bTABLE
    \bTR \bTD[align=right,width=15cm ]
      {\WhitneyB Carlos Alejandro Bowen Quiroz}\\
  \color[darkgray]{\Skill desarrollo sostenible~\cdot~sistemas de información geográfica}

       \symbol[fontawesome][envelope] {\from[me] \|  \symbol[fontawesome][envelope] \from[alsome] \| \symbol[fontawesome][mobile] {\Mail +593 996637974}}
        \eTD
        \bTD [align=right]\eTD\eTR
    \eTABLE
  \stopTABLE

  \blank[2*big]
{\em 
Ingeniero ambiental enfocado en impulsar el desarrollo sostenible de la región. Soy entusiasta, enérgico y organizado. Me adapto al trabajo colaborativo con equipos multidisciplinarios.
  }
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%%%%%%%%%%%%%%%% Educación %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\subject{Educación\thinrule}

\Body

{\titleb Ingeniero ambiental}\\
     
Facultad de Ciencias Químicas\\
Universidad de Cuenca \hfill 2018\\

\blank[big]

{\titleb Bachiller general en ciencias, especialidad: físico-matemáticas}\\
Unidad Educativa \quote{Universitario} \hfill 2013\\

\blank[big]

{\titleb Complementario}\\ 
Nivel intermedio del idioma inglés.\\
Nivel intermedio en informática.

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%%%%%%%%%%%%%%%% Experiencia Laboral %%%%%%%%%%%%%%
   
\subject{Experiencia profesional\thinrule}

{\titleb Programa para el manejo del agua y del suelo (PROMAS), Cuenca}\hfill Febrero - Julio 2017\\
	Participación en el proyecto PACALORI.\\
	Toma y análisis de muestras de agua residual.\\
	Programación de muestreadores ISCO.\\
	Levantamiento cartográfico de cuencas de alcantarillado.

\blank

{\titleb Proyecto Mapping Ecuador} \hfill Abril – Mayo 2016\\
	Levantamiento y evaluación de información cartográfica\\ en la plataforma Open Street Map.

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%%%%%%%%%%%%%%%% Cursos Realizados %%%%%%%%%%%%%%%%
\subject{Cursos realizados\thinrule}

\startitemize[packed]
	\item {\titleb SESIÓN CIENTÍFICA} Una geoweb, para el desarrollo sostenible. Portoviejo, 2018.
	\item {\titleb SEMINARIO} Ciencia para la gestión integral del agua. Cuenca, 2017.
    \item {\titleb CONFERENCIA} Ecosistema páramo y minería, aspectos sociales y ambientales. Cuenca, 2016.
	\item {\titleb SEMINARIO} Seminario internacional de medio ambiente y recursos naturales. Cuenca, 2014.
	\item {\titleb SEMINARIO FICTICIO} Esto es una prueba de GIT cola.
\stopitemize

 \vfill     
 \switchtobodyfont[termes, 9pt]
 
 \startalignment[left]
 \color[darkgray]{ \CONTEXT~~version:\\ \contextversion}\\
\stopalignment

\stoptext

